紅白藍時代

紅色資本
白色恐怖
藍絲愚昧
除非中共解體,唔係香港都死路一條